[警惕] 警犬呢兩日無數嘅PR同小動作係為日後濫權升級鋪路

琴晚警犬失晒控咁亂咬人，記者都郁埋，喺鏡頭前面完全唔避忌
見到有人話佢哋放棄形象
話盧sir權力被架空
亦有人問，點解和理優最後都會拉人打人

今日我哋就見到，依家人哋不單止唔驚，仲動作多多
不停先發制人去合理化琴晚嘅行動，方便日後繼續以過度武力打壓和平示威者
１。公共關係科總警司：議員用好多粗口挑釁警方

２。警犬發表聲明指出九點開始既MK係非法集結

３。記協聲明失實 警方表遺憾

４。警察隊員佐級協會去信梁君彥 指兩議員妨礙警察工作

另外仲有的士司機從業員總會譴責琴晚嘅司機伯伯
同埋M記唔交CCTV
呢啲你話佢哋自己醒水奶共，警犬冇背後做嘢，我就打死都唔信喇

雖然佢哋讀得書少，但唔可以鬆懈
冇腦嗰班，係好認同政府同警察永遠是對的
啱先我屋企睇有線，老母聽見泛民聯合聲明譴責琴晚警方暴力就冷笑咗聲
睇完呢啲９ｕｐ嘢，我哋成日笑完就算
但真係有批人會放咗喺心入便，慢慢會覺得差佬做嘢就係咁樣，而且依家人哋理直氣壯

其實有咁多片、咁多證據，我哋可以做到啲咩去反擊？

求解

前面嗰班就毅進仔啫
後面班軍司唔係呀
千祈唔好輕敵

幫推正經post

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

大家討論下
依家警犬擺明要聯合香港各界嚟打擊示威者
經過一晚，我哋以為警犬會失民心
結果多咗的士司機從業員總會同M記兩個盟友（aka香港人清算對象）
明明證據喺晒我哋度，警犬都咁高調燒到去梁君彥嗰疊，有兩個可能
１。令民意偏向屌９泛民，抵銷晏晝泛民聯合聲明嘅效果
２。背後已經扯撚晒貓尾

無論咩理由，以後佢哋要對議員郁手，都可以更輕易，更唔會引起民怨

push

exact7ly
革命尚未成功，咪撚鬆懈呀兒登仔

Pish

佢講大話既時候 我地係咪應該呼籲d受害者出黎？
當然要保障番佢地唔會比人秋後

要搵一個reach到大眾嘅平台
之前見過巴打話去組廣告板，覺得好好，唔知有冇下文